[無限叫春]由不相識再到交心一場 然後又回復正常

人生經歷總無常 你又何必介懷心上

四十分鐘的關係似夢一樣

如果不合適就早點分開 以後日子還長呢

收到

生命沒那麼多時間給你演内心戲，

people come and go

Why

that’s life

Thats people being rubbish

隨時能歡喜亦隨時嫌棄

當我係乜